秒回一陣

好耐冇見

1

黎仔！！！！！！

你去左邊到玩

掛住我？

終於開post

我冇

我從來都唔掛住男人

BB

(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)

呀！

黎

豬豬仔

秒回豬

秒回豬！

yoyo

狗姐好掛住你

Why

9up

慘 即係其實冇掛

要注意身體健康呀！
夠唔夠口罩呀？

唔夠

宜家周圍都冇
又覺得用咁多錢買好唔抵
所以唯有唔出街
林鄭幾時落台

Yup

唉屌柒婆幾時死

我唔係好認得你......

唔記得係咪仲好

點解

留番d位記住其他巴打

留名

我淨係記絲打.....

屌屌